notebook唔好買7代cpu！8代可以快成倍

8550u搞一搞已經呢個分

7代7660u都差成倍

咪再幫人清死貨，點都最少買8250u機
8250u機4000-5000左右都買到

average case

但係TDP同散熱限死左效能

Throttle都快過7th gen.

用返7代2c4t

點都最少快成半